識個老人貪隱陣，拎1千萬黎買外匯

80年代起唔買樓唔買股
貪外匯隱陣
而家蝕左百幾個 資產又冇跟通漲升值

佢仲有9百萬 你有冇？

可一炮買樓，理得佢加息。